{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045504",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D102934",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "초이(구 수불)"
    },
    "text": "チョイ(旧手払い)\\n\nソウル瑞草区盤浦洞88-6ヨンチャビル1階\\n\nソレマウルに位置するコリアンビストロチョイは、ダイニングバーコンセプトで、伝統韓国料理に新しいスタイルを加えた所です。 居酒屋の営業時間は11:30から01:00までで、年中無休です。 カフェ/居酒屋というカテゴリーに分類されますが、部屋はなく60席を持っています。 ここは食事ができる空間だけでなく、一品料理やお酒を飲むのにも最適な場所として評価されています。 様々な経歴を持つシェフが調味料を除いた料理をお客様に披露しており、季節に合わせた旬のメニューを随時アップデートしています。 人気のメニューとしては、ロースにコチュジャンソースともやしを一緒に添えたコチュジャンステーキと、揚げた鶏肉にレモン黒ごまソースをつけた黒ごまチキンがあります。 その他にも様々な種類のマッコリやワインなど、様々な酒類が用意されており、気軽に楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チョイはどこに位置していますか？",
            "answer": "チョイはソウル瑞草区盤浦洞88-6ヨンチャビル1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チョイの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チョイの営業時間は11:30から01:00までです。"
        },
        {
            "question": "チョイは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、チョイは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "チョイは何のカテゴリーに分類されますか？",
            "answer": "チョイはカフェ/居酒屋というカテゴリーに分類されます。"
        },
        {
            "question": "チョイには部屋はありますか？",
            "answer": "いいえ、チョイには部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "チョイの席数は何席ありますか？",
            "answer": "チョイには60席あります。"
        },
        {
            "question": "チョイは食事だけでなく、お酒を飲むのにも適していますか？",
            "answer": "はい、チョイは食事ができる空間だけでなく、お酒を飲むのにも最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "チョイのシェフはどんな経歴を持っていますか？",
            "answer": "チョイのシェフは様々な経歴を持っています。"
        },
        {
            "question": "チョイのメニューは季節によって変わりますか？",
            "answer": "はい、チョイのメニューは季節に合わせて随時アップデートされます。"
        },
        {
            "question": "チョイの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "チョイの人気メニューにはコチュジャンステーキと黒ごまチキンがあります。"
        },
        {
            "question": "チョイではどんな酒類が提供されていますか？",
            "answer": "チョイでは様々な種類のマッコリやワインなど、様々な酒類が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 376
    }
}